電腦唔著 求救

部機用左年幾 頭先好地地黑mon唔著
風扇，led同嗶聲都無
插motherboard既usb拎到電係咪應該唔關火牛同motherboard事 ？
lan頭都無著燈 求debug